[淡友起義]撚狗俠單拖入低智業主區勇武踩場,使唔使淡軍支援?

原本覺得遲下樓爆啲低智AA打手無工開已經好可憐,但由撚狗俠一打一百又好似好無雷氣,到底幫唔幫拖好?

佢地唔出來咬人的話，都費事理佢地

要返工交租 不了

一係剩係入去同撚狗俠打氣算?

我外面幫v 巴宣傳中

人地低調置業又唔滿意

咁大口氣,至少係區經level

低調置業，高調挑釁

撚狗俠又係嘅,直接單拖掃場,啲AA已經無客無成交好愁架啦

而家到低置區契爺撚緊狗,1000萬statement KO一眾AA

人地話冇出公海咬人喎

我其實無睇中間個段, 算唔算幫左你

佢地咁鐘意推爆post ，點解唔感激契爺巴打幫佢地

邊度低調, 成日見佢地用icon推post

其實我都算係幾好人, 你睇佢地LUNCH TIME個段時間同岩岩既表現, 如果係我貼唔出既我應該每日都比人點名, BIN足幾年.(你睇屈機男成日比人貼出黎)
我只係想幫痴線佬唔好再出來搞事

我都比人話係屈機男
屈機男睇來好多分身

仲係度打緊飛機 岩岩答左句拎地址證明無意睇到

班低置區主戰派好有侵略性，冇得救

主戰
AA呢排無乜生意係得閒少少

好兄弟
尋晚我無輸到呀
贏到部分人尊重返黎
無丟到我地既架

樓主條仆街假淡引戰 係咁推真淡友出去比人撚

啱呀 焦土買樓就係鬼
快d去幫拖

唔淮你咁話佢

十扑

好安答
尋日契爺俠都攞晒彩